美國隊長既自由宣言

中文版：

我知我既請求可能太多，
但自由既代價一直都係好高。

而呢個代價，我願意付出。
如果我係唯一一個願意付出代價既人，咁就由得我啦，
但我敢打賭，我唔會係唯一一個！

sor譯到好柒
其實都係想多d人仿效隊長既精神，終局一戰，為未來而戰，whatever it takes!